就黎過applecare+點好

有無得加長 如果過左好無安全感 可以點好

賣左佢 再買部新同一model

其實我係上網諗住買部二手ipad但條友applecare就黎完

掉爛佢 再去apple store加錢換番新 多90日保養

其實就咁同佢講平時聽歌會疾疾下 佢都會同您換啦

睇啲人都係話啲天才好難先卑換

唔俾換咪當場丟爛加錢換機走人咯

其實你話自己經常自動熄機，又或者打定底致電上去又話經常自己，佢哋睇返紀錄都會換俾你。

但新個部機會唔會有得買apple care

lm

唔得

要保養就唔好買二手啦
又要貪平又驚冇保養

用緊嗰部好地地用兩年，一換翻新機有暗病又過埋apple care+就.......

屋企有部iPhone6 仲生勾勾用得 唔明有咩好驚

買嗰陣講明粉碎都換
佢唔俾你換咪當佢面掉爆佢

唔買，身體健康

當面掉爆佢肯定換唔到唔信咪試下

如果俾錢換唔洗掉爛啦
ac+可以要求強制更換

成粒音量鍵拆出黎，佢會換比你